知唔知佢地點解咁夠薑周圍搜人袋?

因為我地太善良 連真正既攻擊武器都無 如果有我相信佢地連行近都唔敢因為隨時被反殺